present得C+ 有冇得追

有個計20%嘅pj
出黎得C+ 姐係得2.3左右

唔知依科仲有冇機會攞翻3.3gpa呢

真心膠？

好驚

有

利申exam直接唔去 爽快拎F 下年retake straight A

屌 唔好啦…

見你咁慘，俾多個 plus 你，學好啲 C++